polyu alumni註冊唔到

代朋友問
polyu alumni domain
xxxxxxx@connect.polyu.hk reg唔到
求解答

冇edu認唔到

唔關事啦
都得

即係冇得自動認edu
就要連仔手動加個domain落去white list
但係連仔未做嘢

我係@alumni.polyu.edu.hk喎...